人越大好似越少朋友

手機有一半或以上既聯絡人根本上唔會聯絡 再fd底既朋友都各有各忙 返學既返學 返工既返工 有時一個月聚到兩三次已經好好 有冇有同感既巴絲

認同 但自己主動都好緊要

人愈大愈少朋友，不是你人際關係變差，而是你懂得選擇誰能做你的真正朋友。

朋友多少真係好睇你自己性格

本身都唔怕孤獨，可以自己行街自己食飯。當然會有想見朋友嘅時候，但我都好需要有自己時間。要我每個星期六日都見朋友嘅話我會好攰。而友情係需要維持，所以朋友真係貴精不貴多。

越向著青春走遠 越容易孤單 你可有發現

位置變了, 各有隊友
而家連想搵d 舊同學舊朋友都驚自己阻到佢地